［認真］罷工要有時間準備同宣傳

8.5三罷宣傳左1-2個星期 有好多文宣同時間比人準備同消化
要有返上一次ge規模真係要有起碼一個星期不停宣傳同send 文宣

不喜勿插

光復香港 時代革命

不割席不分化不篤灰

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！

已罷

同意
港豬反應好慢，俾啲時間